[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(217) 2020望下#1#2先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
打機 / 剪片 / 執相 / WORKSTATION
打機既需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
純打機 Intel
多工 打機 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
Corsair RMx(如果仲有尾貨)RM,FSP RAIDER II,TT GF1($1/1watt金牛同RMx cwt代工),Antec Neo Eco Gold,Antec HCG
PSU DB:

7. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

8. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

9.邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但前科幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg(中資)
美馬 Amazon

10.AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到
B450 板上Ryzen 3000系列記得叫鋪頭Up Bios如果唔係開唔到機
MSI Max板可以無視

11. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/P82, FARA R1
MATX: Antec P6, CM NR400, PS15B
ITX: Sharkon C10 , QBX
1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,Be Quiet! Pure Base 500
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)
文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

12. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

13. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

14. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

CPU Cooler:
風冷:
Noctua :U12S(有黑化version),U12A(屎色),D15(有黑化,唔怕頂ram大舊的話)
Be Quiet! : Dark Rock Pro 4,Dark Rock 4,Dark Rock Slim
Scythe:Mugen 5 無限五, Mark II 虎徹貳
利民:AX120
水冷:
NZXT:X63,X53
Corsair:H110i,H115i
補返d 現有

PSU
non-modular:
Delta 實在力量 GPS
Antec Zen gold
FSP 全漢 HYDRO GD

semi-modular:
SHARKOON 旋剛 WPM Gold ZERO

full-modular:
Phanteks AMP
SuperFlower 振華 LEADEX III Gold
Thermaltake Toughpower GF1

SSD
M.2:
Corsair Force MP510
Plextor M9PGN+
PNY CS3030
Transcend MTE220S
HP EX920 / EX950
WD SN550 / SN750
Kingstan A2000
Samsung PM981A / 970 EVO PLUS / 970 PRO
Intel 660p(storage only)

SATA:
Crucial MX500
Samsung 860 EVO / 860 QVO(storage only)
Team L5 3D Lite

歡迎大家繼續畀list 最好有埋產品review 大家都覺得ok

無人開po?del翻newegg

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GVK
價錢：$1,170

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 SUPER MINI 8GB GDDR6
價錢：$3,299

1 x Corsair SF Series™ SF450 — 450W 80 PLUS® Gold SFX
價錢：$789

1 x SilverStone Sugo Series SG13B Mesh front panel Mini-ITX — Black
價錢：$345

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,491

睇睇下而加想轉玩 mini itx 機箱... 細卡真係無咩好揀想換張 2070 都無...
同埋以上咁砌有無咩問題??又要麻煩到咁多位大佬

請問咁樣有冇問題

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,242

巴打可否幫忙睇睇, 7000 BUDGET 想玩主流FPS GAME高畫質, 呢個LIST O唔OK? 同想問埋1000左右有冇MON 推介

[砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB $2,939 $2,799 (-5%) 1 $2,799
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $699 $660 (-6%) 1 $660
Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6 $2,999 $2,799 (-7%) 1 $2,799
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze $550 $499 (-10%) 1 $499
Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本) $499 $399 (-21%) 1 $399
$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。 $80 1 $80
其他收費（包含運送，組裝及行政費用）： $0
訂單總計： $7,236

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GVK
價錢：$1,170

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 SUPER MINI 8GB GDDR6
價錢：$3,299

1 x Corsair SF Series™ SF600 — 600W 80 PLUS® Gold SFX
價錢：$969

1 x SilverStone Sugo Series SG13B Mesh front panel Mini-ITX — Black
價錢：$345

1 x Noctua NH-L9i 95mm SSO2 for AMD CPU Cooler
價錢：$350

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$150

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,411

UPDATED 咗加返散熱同風扇 大佬們有無好啲既提議?

最近想upgrade部機，依家用緊R5, 2080 super
想upgrade用返intel，9900k/9900kf，想問下用咩MB好？係咪一定要用返z390 aorus, taichi, maximus個個級數既先行得盡粒u?周圍都冇曬貨。我其實唔超頻 tks bro

我淨係打機，唔直播

另外想問下有邊隻塔冷壓得住部9900，塔冷性價比應該會比水冷高？我依家用緊antec P8箱

打漏左，唔該巴打

10k list csgo lol, 會dc傾住打,唔會直播, 咁樣抵唔抵玩

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x [砌機優惠]Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,545

睇睇下好似放得入 Geforce RTX 2060 OC

貨品名 價格 數量 合計
AMD Ryzen™ 7 3700X $2,599 $2,570 (-2%) 1 $2,570
Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX $799 $699 (-13%) 1 $699
GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE $799 1 $799
[砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,099 $1,029 (-7%) 1 $1,029
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6 $4,499 $4,199 (-7%) 1 $4,199
Antec P82 Flow Tempered Glass ATX $459 1 $459
Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler $499 $399 (-21%) 1 $399
$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。 $80 1 $80
Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular $889 1 $889
其他收費（包含運送，組裝及行政費用）： $0
訂單總計： $11,123

塊主機板想有埋WIFI 藍芽功能..想請問轉邊款好D?
另外風扇用原廠夠做嗎? 因為機箱都有4個風扇 (打GTA V 開最高, 唔超頻)

想問下仲有冇其他野要執...

想用黎連藍牙耳機 / XBOX 手掣, 想問有冇需要轉主機板???
定買個藍牙adapter夠用???

玩biohazard 3 remake
未來3-4年都唔換機
咁樣有冇問題

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,242

標準油耳list無問題去啦 1000 mon隨便合眼緣就買啦個個都差唔多可以去mon po問下

抵玩就唔會用TT箱同Super flower牛

C35 is ok
super flower 就唔算抵玩

1660s asus 技姦 msi
買邊張好

最平果張雙風扇得啦1660super之嘛

如果咁樣轉有冇問題

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,406

唔該曬巴打

淨係打機點解要9900K?

z390 ace 或同級數板

有錢咪intel

Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
唔好咩 仲有三把風扇又細舊啲
火牛ok啦 睇下有無貨先落單啦

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,206

各位ching 想問下咁砌有冇咩問題 (新手唔識睇個火牛好唔好)或者更高性格比既選擇 同埋有冇啲冇RGB既機箱推介

3600轉set優惠好過啦
牛夠推晒
但你唔好預再勁既display card

Micron Ram

感謝巴打

想跟飛馬學玩wifi SATA線

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GVK
價錢：$1,170

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Corsair SF Series™ SF600 — 600W 80 PLUS® Gold SFX
價錢：$969

1 x SilverStone Sugo Series SG13B Mesh front panel Mini-ITX — Black
價錢：$345

1 x Noctua NH-L9i 95mm SSO2 for AMD CPU Cooler
價錢：$350

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,471

感謝巴打

Micron Crucial 同Kingston比 後者好D?
同埋我上hkprice 見
Crucial Ballistix DDR4 3200MHz 8GB x2
最平585 就有...735 是咪貴左

any details?

飛馬搞乜

CPU
- AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
$1549

主機板
- ASRock B450M PRO4
$550

顯示卡
- Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6G
$2099

RAM
- Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Black
$1400

火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU
$399

機箱
- Antec GX202 Window ATX - Black
$339

光碟機
- ASUS 24x DVD Writer
$130

產品: $6466
砌機: $80
總額: $6546

自己有SSD同HDD
SSD:
Transcend's SATA III 6Gb/s SSD370S
HDD:
Seagate ST2000DM006 Barracuda 2TB (2016)

麻煩各位巴打幫手睇睇

micron e die好

因為我打個隻game好似對cpu個要求都幾高呀

請教一下 G.Skill Trident Z Neo 係咪廢啲, 我見 2x16 都係 1600 蚊.

Neo ram有分 timing同 freq的

仲有冇例子？2千我又想用第二d好少少既底版，taichi個d都好似只係2千，但之前睇過又話taichi好過ace

G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZN

咁多款RAM睇到頭都大埋

zen2拎條3600mhz都ok

Budget 所限, 上少少我有條 mini-ITX 既 list. 想 under 10K

都ok

有冇網/方法可以比較唔同廠既老母板同顯示卡既質素？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,234

有冇地方要改善

你itx配atx case

咁用
Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX

你係咪一定要wifi同細機呀

唔係阿，機箱打算用P82

打機用36都夠晒

ram啪多左set

呢個先岩

求upgrade list

呢加部電腦既spec:
Cpu: intel core i5 8400 2.80GHz
Motherboard: GIGABYTE GA-B360M D3H B360,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan, USB3.1,M.ATX M/B
Ram: ADATA XPG Z1 AX4U3000W8G16-SRZ1 DDR4 3000MHz 8GB Ram (1x8GB) 連紅色散熱片
Display card: NVIDIA GeForce GTX 1060 3GB
Hdd: WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
Power supply: Antec vp500f

近排部機成日都keep住disk usage 100%, 搞到好慢
所以諗住加隻500GB ssd做boot drive, 同埋加多條8GB ram
求list
同埋想問我呢加條ram個隻”紅色散熱片”係咪要另外買?

同埋想問如果想backup 1000gb既野 應該買咩hardware好?
external hdd?

加ram最好買同一款但z1無晒啦
另外你板有m.2位
平既買sx6000 1tb做埋 os 加放蕉
但你畢直？

同埋如果我唔超頻，淨係打機，係咪唔洗用taichi個d?用strix z390e就ok?

借個位問問，法奧收唔收信用卡

Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — Black

ADATA XPG GAMMIX D10 (2 x 8GB) DDR4 3200MHZ C16

呢兩條ram打機黎講其實分別大唔大

平閎直屌msi z390 ace呀
另阱97k其實玩某Dgame都食到 80%....
有錢又淨打機既係99k

收

tt好D 完

最近想砌部機黎打下機
可能會打下大作同埋NBA 2k之類嘅game
同埋睇netflix, 間唔時執下相
想問下面條list 點
揀rx5700xt係因為比N卡平，定其實2060會好d?
同埋想問埋買mon洗唔洗上埋4K定1080p/2K已經夠？
Budget連mon大約$10,000左右
Thanks

CPU
- AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1549
主機板
- ASUS PRIME B450M-A $599
顯示卡
- Sapphire Radeon RX 5700 XT 8G GDDR6 $3099
RAM
- KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz $310
- KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz $310
火牛
- SilverStone Strider Essential ST60F-ES230 600W 80Plus $388
SSD
- ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 SSD $1180
機箱
- Abkoncore H250X ATX Case $399
無線上網卡
- ASUS AX3000 Dual Band PCI-E WiFi 6 802.11ax with Bluetooth 5.0 PCI-E Adapter $499

服務:
產品: $8333
砌機: $80
總額: $8413

2k60全開一定夠
144就唔好諗用3A game黎定
display card 唔介意好做工師同可能某Dgame玩唔到既無問題

3.6% charge

我見呢度普遍既list都係用adata
如果砌部一萬蚊既機用tt 3600mhz果張係咪都冇問題

問多句 rx5700xt其實同2060s比係差唔多定好少少

我唔係講左想upgrade 9900k/kf咩
我電腦唔太熟，想問下係咪9900kf就ok?
直屌z390 ace?
其實我係睇

我朋友叫我綠色格個幾塊入面求其選一塊，其實我都唔知有咩分別

57xt pulse 非公板散熱比公板更好 性能方面比2060好 driver 也比早前有改進
2k better 好過買萬年1080p
加wifi card 不如直屌onboard wifi b450 板
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► GIGABYTE 技嘉 B450 AORUS PRO WIFI ATX 主機板
$990

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► [需訂貨] WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,070

顯示卡
► SAPPHIRE 藍寶石 Radeon RX 5700 XT Pulse 8GB GDDR6 顯示卡
$3,199

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 650W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$549

機箱
► Abkoncore C650 ATX 機箱 (限時附送三把RGB風扇) (缺貨中)
$369

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $8,435

擷取自飛馬電腦

rx5700xt>2070>2060s

睇你畢直
屎屎石個bios不了
而giga 下代先有機會用新bios

不過仲係會綠mon黑mon彈下game咁
垃圾driver

我用microsoft project會黑mon

電腦白癡想求list
想參考下10k/20k筆直可以差幾遠
想買黎打機 希望幾年內都唔洗upgrade 換機

thanks巴打

近排砌左部新機，正常使用都可以
（因為未換顯卡，用緊張舊卡）
所以一打機用2K解像度就始終差咁啲
想換張顯卡 2K都可以維持到100HZ左右
（目前玩緊PUBG同WITCHER 3，黎緊會想玩2077）

本身諗住等出3000系列先換
（但今年武肺搞撚到咁，都唔知推唔推出到，就算出到都應該唔夠貨要食炒價）
所以諗緊換2070S定係貴啲上2080S

如果係2070S , 換出RX5700XT會唔會抵玩啲？
（平成千蚊，但A卡個Driver災情都有所聽聞）

麻煩咁多位巴打比比意見

你用途?打機講埋咩game同畫質仲有1080P 2K 4K ?

spec?
同咩牛?

我都唔知，感覺上差1千蚊左右，我只係想知個1千蚊洗左係邊
屎屎石姐係asrock?其實我諗我一年都未必禁一次入去個bios，係咪姐係冇所謂

CPU：3700X
MB：ASUS TUF X570 WIFI
RAM：D60G 16GX2
SSD：SAMSUNG 970 PRO M.2 512G
PSU：Antec HCG GOLD 850W

依家用緊張1060 6G

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Corsair RM Series™ RM750 — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$939

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,536

依張LIST 大家點睇?

想砌部多工 文書 打機
本身有隻ssd 裝左window 想加埋落去
想知依條list o唔ok
Budget 大概6千幾
唔該巴打

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,468

唔係好識
但希望打到黎緊幾年既game 唔洗再upgrade

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Corsair RM Series™ RM750 — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$939

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,536

大家研究下依張LIST
參考左依個網:

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Gigabyte AORUS P850W 80+ GOLD Fully-Modular
價錢：$950

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,446

依條就全Giga

for 唔再upgrade SSD 同32gb ram會唔會好啲

唔明

即係買黎用幾年 打爆到32gb ram會唔會好啲

我唔係好識...不過如果打機我諗16GB都足夠
SSD就黎個人需求, 可以GAME / 系統裝SSD 其他裝HDD

畢直有既直屌2080s

想問同樣係B450 for matx
Asus tuf b450m pro gaming
Msi b450m mortar max
Asrock b450m steel Legend
邊個好d
同埋asus 嘅gaming pro 同gaming plus 真咪差好遠

因為我用緊ace無咩事
除左killer lan煩D
同鎖5ghz都輕鬆

3600用B450+張2080s好過

想請問下依條LIST 既RAM 洗唔洗轉其他....?

DDR 4000好似用唔哂, 會減效能 有冇其他RAM推介

都可以既
貴小小直上2080S，效能應該足夠我SKIP 3000系列？

3600都夠推到

我指出完2080S，RTX下一代既新卡可以唔洗理

3700X + 2070 SUPER好
定
3600 + 2080 SUPER?

#1

Corsair牛

咩叫killer lan?
我用lan線，有冇wifi都冇所謂

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,476

plus,同pro差唔少，有貨就買msi,冇就asus,平就giga,asrock不了

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — Black
價錢：$769

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $849

依個可以睇下

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Gigabyte AORUS P850W 80+ GOLD Fully-Modular
價錢：$950

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,446

想請問RAM果到可以點改, 另外張LIST有冇野要執執
定用3600 + 2080S好D?
用黎打GTA, RAINBOW 6 / 未來既大作 (開最高畫質, FPS 60)
預$11,000 ～ $13,000左右

求list 想聽日砌

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3600 MHZ C18
價錢：$860

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $940

睇左依條好似幾好? 係咪點都好過咩DDR4 4000

睇咗#1#2先

個條ddr4 4000,如果識超可以降返3600

唔識超阿師兄 不過可以學下, 係咪改埋條RAM 做 Thermaltake Toughram 3600 C18 就OKAY LA? 如果唔洗RGB 係咪CORSAIR好用D...唔識

我部腦壞左5日了, 5日冇機打就黎痴線

你筆值幾多？

11K~13K

想砌完1次 黎緊幾年唔洗煩

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,120

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,035

650W 夠用啦? 咁我跟依張LIST砌啦...唔該哂

driver黎

push

睇你想玩咩喇

2070s用250w,3700x 最多行150w,
650w夠了

佢用黎打機用3600+2080s好過啦

係阿...打機咋

真係只打機？

仲會做D咩? 唔剪片 睇戲

打機 + 上下網咋...其實係咪個BUDGET太高

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,120

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,436

抵玩過 3700X +2070S? 唔係好識

3600打機夠用了

求救 我買左新ssd 插完開機
發覺我的電腦都係冇得用佢
去過bios睇佢又detect到出黎
點算

要開盤

求教

如需打开 Disk Management（磁盘管理），请按住 Windows 键 () + ( R )

输入 compmgmt.msc

如果系统提示您提供管理员密码或确认信息，请输入密码或提供确认信息。

在左侧窗格中，Storage（存储）选项卡下，单击 Disk Management（磁盘管理）。

如果硬盘是二级存储且之前未曾初始化，系统可能会提示您先初始化磁盘。

簡錯語言
若要開啟磁碟管理，請長按住 Windows 鍵 () + (R)

輸入 compmgmt.msc

若系統提示需輸入管理員密碼或進行確認，請輸入密碼或確認。

在左側面板的儲存裝置下方，按一下磁碟管理。

若硬碟機為輔助儲存裝置，先前並未經過初始化，系統可能會提示需先將硬碟機初始化。

但呢個畫面冇我新個隻ssd揀

真係冇

如果塊主機板想要連埋wifi 有冇咩推薦?

隻ssd係見到有

得裝置管理員見到有

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,120

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,476

咁樣又得唔得呢

你要減既可2080s落返去用2070s

畢直?同amd定intel

3600+2070 用原廠風扇夠唔夠？
我就嚟爆炸啦個頭

如果5月先砌機會唔會平d？

聽日去電腦商場跟悠二 2500 打機list買料砌機
送比基層小朋友做功課加打下LOL
應該夠用？
第一次砌，希望順順利利，有唔識再上黎請教各位

加返Dfan好D
同幫你落左cooler

唔會

未必會搵得齊
直接問油耳啦

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,605

原本條list係咁 畢直都係萬二左右

佢急用，希望即日砌好比佢

想砌3600 +2060

而加有set都唔貴

b板一係加wifi card
一係直上x570 wif算

俾埋wifi card你

但係其實分別大唔大?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,575

咁樣點睇好耐無砌機了

轉x570供電好D
同b板有限制野加上未有新一代b板

sata ssd轉做m.2 sn5550啦

好 唔該哂

我仲停留係3.4年前知識 原裝散熱果d其實係咪狗哂洗

同埋500w夠唔夠洗

夠

主要玩rb6 csgo cod , 如果開高畫質咁樣夠做嗎？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$719

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,685

想問下呢兩張有冇咩分別?定係睇價錢揀最平果張就可以?

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

無咩分別

用優惠3600 set

1660有平買平啦

點解揀msi 好過asus
Btw 唔該哂ching

9K左右LIST 無乜野改就出馬 求評
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit — White CMW16GX4M2A2666C16W
價錢：$880

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Antec VP Plus Series VP-650P Plus 650W
價錢：$499

1 x Phanteks Eclipse P400A Airflow Tempered Glass RGB ATX — Digital Black
價錢：$799

1 x Phanteks 120MM Halos RGB Fan Frames
價錢：$99

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,236

咩板
咩SSD

如果本身用緊wifi手指 咁應該直接換塊wifi嘅主機板好定普通板用Homeplug就算

3塊中
Msi 最好 到tuf 再到asrock

Giga塊b450其實唔差同tuf差唔多
不過係柒bios
未有新一代用

2666mhz ram咩玩法
留返970evo俾你
仲可以平既換做sn550

唔該巴打可唔可以睇下條List有無野可以改
Budget:10k左右
用途:多功執相剪片打機，整到3D動畫 C4D / 3dsmax，會用After Effects/Pr/Photoshop，打機Battlefield 5/R6/ARK (想開高效，最少維持到60fps)

AMD Ryzen™ 5 3600
$1,560

Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
$699

ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
$1,120

Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$1,640

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
$4,199

Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$650

Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
$399

砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養
$80

總計：$10,347

第一次砌機 唔該曬巴打 大概應該係咁 如果想加個CPU COOLER有咩推薦

3700x + 2080 super

咁你等俾人劏都似
呢樣話冇貨果樣又幫你轉下
趕用都係車條list落正都/中田/金的士可靠

諗住砌部多工機 想輕度超頻 不值最多$7500
預計下次換Ryzen 5000系列

而家問題有幾個問題
1. 想用吓藍牙(非必要) 但係主板唔支援
換邊塊好? 定係唔換?
2.1. 打算放埋舊notebook隻NVMe SSD(有windows)落新機 幫唔幫佢加個散熱器好?
2.2. Gigabyte呢隻NVMe SSD會唔會頂住側邊D NVMe SSD? 佢個介面係咪同側邊兩條M.2槽一樣 都係PCIEX4? (擔心佢行唔到全速)
3. 以後換機想重用火牛 應該用住先定係之後先成套換?
4.1 機箱附送1把風扇 就而家呢個情況應該加幾多把 放咩位?
4.2 以後換機想重用機箱 定係而家買個抵玩箱(例如$399送3把風扇嗰個) 下次先一次過換?
5. 有冇其他建議?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS RGB AIC NVMe SSD 512GB
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec DP501 ARGB Tempered Glass ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

唔該各位巴打

想問下3700x + 2080s 用咩版最好

可以去馬

做野就最好37k+2060s

你有錢既就係除底板，cpu比多啲，
下次升級就唔洗轉咁多野

請問 本身i7 6700, gtx970
想upgrade display card to 2070s , 但我個mon xl2411無display port, 如果買條線一邊dp 一邊dvi-d 有冇影響？ 主要想有144hz

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Corsair SF Series™ SF600 — 600W 80 PLUS® Gold SFX
價錢：$969

1 x SilverStone Sugo Series SG13B Mesh front panel Mini-ITX — Black
價錢：$345

1 x Noctua NH-L9i 95mm SSO2 for AMD CPU Cooler
價錢：$350

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,101

想問我個機箱有無好用既水冷推薦?

H81
Verbatim vi550
最後要重裝window先搵得返出黎用
但我又插返舊hdd又搵唔返出黎

想問下如果2000蚊買到嘅n卡同a卡
最好係咪 1660 super 同 5600xt?
大家會推咩牌子？

如果amd送啲驚啱玩又唔介意做driver工程師嘅可以一試
穩陣=N記

想問下條LIST有冇咩可以改下,例如用既牌子會唔會唔太好咁,
因為唔想成日換機所以CPU果邊想用好d,
最主要都係打下pubg咁想開中同玩得順
budget 連埋window想9k內

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Gaming OC 6GB GDDR5
價錢：$1,990

1 x FSP Hydro GD Series 650W 80 Plus Gold
價錢：$729

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Scythe SCKTT-2000 KOTETSU Mark II 虎徹貳 CPU Cooler
價錢：$349

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,904

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black (預訂)
價錢：$539

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$150

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,163

如果最盡16K，有無咩可以再執好D

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,966

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,620

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,894

你用緊3700x但又skip 3000系

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$970

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,767

3700X + 2080S 咁樣有冇問題

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZN
價錢：$1,500

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,946

玩2k game
要咩gpu

Rtx 2080ti

9900k 用1.275v行5.0
1070轉咗1080ti之後會突然hang機
3D mark load gpu test 2又會hang (行4次hang 2次)
但藍mon係話cpu超頻有問題
之後唔超頻又冇事
1.275v有時minimum會落到0.6幾
要點set會穩定啲？

底板同火牛都冇貨....

AMD Ryzen™ 7 3700X $2,599 $2,570 (-2%) 1 $2,570
G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZN $1,500 1 $1,500
[砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $1,640 $1,540 (-7%) 1 $1,540
[砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6 $5,899 $5,699 (-4%) 1 $5,699
Antec P82 Flow Tempered Glass ATX $459 1 $459
[砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler $699 $599 (-15%) 1 $599
$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。 $80 1 $80
ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX $1,899 $1,850 (-3%) 1 $1,850
ASUS ROG Strix 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular $980 1 $980
其他收費（包含運送，組裝及行政費用）： $150
訂單總計： $15,427

FINAL轉左依個...唔該哂咁多位巴打幫手

我指RTX3000系，本身諗住等，但今年全球環境咁差，就算推出都未必夠貨，未想出張2080S囉

哦哦
3000系應該都delay架啦，而家入張2080到時放出去再換卡啦

set LLC level (Load-Line Calibration) 去抵消high load 時既v droop

咁係咪姐係個network會好唔stable

本身已經係Turbo
再上？

我3700x + 2080s 用緊x570 板

1.275會跌到0.6幾又幾奇怪
用緊咩牛？

1 x FSP Hydro G Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$969

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,867

你問下依幾個牛有冇貨
TUF GAMING X570-PLUS 冇問題 可以用

用埋ASUS一套過算....唔想煩

Rmx 1000

我用緊X570-E

巴打們，有冇野要執? 主要用WIFI 上網
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560
1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680
1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540
1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799
1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $8,517

matx case with ATX motherboard ???

btw B450 Aorus Pro wifi ATX's wifi sucks
prefer B450 Aorus Pro wifi ITX. much better

titan rtx

Rtx 2060好似有砌機優惠$2599

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,466

除咗呢隻牛 650w 仲有邊隻牌子推薦

好奇怪
跌咁多應該已經唔關vdroop事
intel唔熟留俾其他巴打解答

轉SATA位試吓

Hello 咁多位巴打，之前都問過一次關於8k 打機睇片執相組合

底板方面用左asus tuf，會唔會比gigabyte b450 好？
顯示卡都配返同底板同一牌子，用返asus 系列。

想問下條list會唔會有咩大問題？

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x Seagate BarraCuda Pro ST1000LM049 1TB 7200RPM 2.5
價錢：$450

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ASUS TUF GeForce RTX™ 2060 OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,999

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,484

一定要2.5hdd？no seagate and tuf display

Thanks 巴打！

睇錯左，HDD 可以轉Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5

gpu方面用返Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6？

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced Edition 6GB GDDR6
價錢：$3,150

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,464

no seagatetoshiba咪幾好
giga 2060有砌機優惠幾好啊

咪害人 rog 2060 仲要a6g

佢要asus

追信仰寧願tuf 真係要rog點解唔o6g 呢個價用到galax 2060s

無知一問，asus 同gigabyte 分別大嗎？

純粹聽朋友講gigabyte底板易壞先轉左用asus

本身你教我果條list就係用gigabyte

多謝你先

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,913

另外我想問呢條list有需要用到32gb ram嗎？

正常執相打下機係咪16gb ram 已經夠做

yes 16夠

卡最抵玩就giga
asus顯示卡只買rog
其他系列不了
板買asus會好少少,但堆料就冇giga咁多 同咁平

但rog好貴
你買2060 rog o6g $3200
galax 2060 super $3099

asus板+ giga卡係咪唔work 架？

如果我用asus TUF B450M Pro Gaming 板再加Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6

會ok嗎？

可以
冇問題
同一個塊子只係玩燈個時有用

gigabyte伏過從此blacklist

底板伏定係gpu伏

留意代理啊

請問各位巴打，budget around 10K用黎打機，主要玩mount and blade, total war
下面條list 得唔得?
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$750

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,281

gpu 伏過兩次
自此不了

想問display card 6gb同8gb vram分別大唔大，2060黎講嘅話

i5 6500
msi b150m bazooka

仲可以值幾錢
部機16年尾換野
用左一排就壞 之後全程用notebook 無理過
今日屎忽痕得閒去搞 原來壞顯卡
依家好似新既一樣

搭單問如果呢Set野 換張2060落去有冇問題
會唔會推唔哂張卡

法奧可唔可以拎走d 無貨item
下下要人問

其實giga新呢張2060 oc, 用垃圾鋁擠cut cost, 熱到著火

case no stock > TT S300 + silent wings 3 140mm
應該換邊隻好?

TT S300

基本上可以成部機換
6500 b150m 太舊

sorry, 唔係太識電腦野
請問即係點.

巴打們，我而家用緊kingston ddr3 4gb ramx2
如果想換一條8gb 搭一條舊嘅4gb，可以有咩選擇？
mother board: Foxconn B85MX/B85MX-D/B85MX-S

直接收一對 8x2 8 + 4 有啲on9

TT S300 + silent wings 3 140mm
冇問題,可以去馬

中央處理器
Intel Core i5-9400F 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)
$1140

主機板 想有RGB
ASRock 華擎 B365 Phantom Gaming 4 ATX 主機板
$950

RAM (記憶體) 想有RGB
Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 2666 MHz 16GB (8GB X 2) Black (CMW16GX4M2A2666C16)
$880

電源
Antec HCG GOLD 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$719

機箱
Corsair 100R ATX 機箱
$299

$4587

主要AIM用到2060S打機，請問師兄們：
1）機箱要5.25槽＋側透仲有無更好選擇？（文書工作需要用到）
2）主機板咁買係咪最高性價比？（需要m.2 wifi card槽＋4條ram槽，ASrock好似幾抵用）
3）如考慮擴充性，轉用amd yes是否更好？（是的話3600X +B450同RTX2060S相容性係咪同intel差不多）

PS：現有i5-3470主機死撚咗，SSD HDD GPU可以重用，故此不選購

感謝

屌打撚錯，「感謝」先啱

AMD Ryzen 3600
$1426

G.Skill Trident Z RGB (for AMD)
16GB (8x2) 288-pin DDR4 SRAM DDR4 3622(PC4 28800)
$779

Rog Strix B450-F Gaming
$1013

[砌機優惠]Gigabyte AORUS RGB AIC NVMe SSD 512GB
Gigabyte
$799

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
Gigabyte
$4,199

Cooler Master MWE Gold Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
Cooler Master
$689

Cooler Master MasterBox MB520 TG
Cooler Master
$460

Total $9345
用黎打機同睇Netflix

想睇下大家有咩意見, 會唔會用左D錢係錯既地方到?
Thank !

1 x AMD Ryzen™️ 7 3800X
價錢：$2,790

1 x ASUS ROG Strix X570-F Gaming ATX
價錢：$2,350

1 x Corsair VENGEANCE®️ RGB PRO 32GB (4 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW32GX4M4C3200C16
價錢：$1,830

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte AORUS GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ 8GB GDDR6
價錢：$4,643

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Corsair Crystal Series 680X RGB ATX High Airflow Tempered Glass Smart Case — Black
價錢：$2,099

1 x Corsair Hydro Series™️ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,321

幫人砌 佢想要靚rgb,玩gta同執相
可以點改

Budget
張顯示卡係你已經有定點

5.25加側透可以考慮NR400/600
轉AMD啦

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► GIGABYTE 技嘉 B450M AORUS ELITE ATX 主機板
$699

RAM (記憶體)
► 2 × G.Skill Aegis Gaming DDR4 3200 (1x8GB) (F4-3200C16S-8GISB)
$295 ×2 = $590

SSD (固態硬碟)
► Team MP34 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 (需訂貨)
$499

顯示卡
► GIGABYTE 技嘉 AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER 8G 顯示卡
$3,599

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 2TB 7200rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (ST2000DM008)
$395

電源
► Antec VP-600P PLUS 600W 80Plus 火牛 (3年保)
$399

機箱
► Cougar MG120-G M-ATX 機箱
$269

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

總計 $8,608

擷取自飛馬電腦

Budget 9000內 主要打機畫autocad
間唔中photoshop lightroom執相
GTA 5 4k 最高畫質理想係60fps以上
Autocad 16gb ram夠唔夠做？會畫工程圖
另外如果用包埋把風扇會唔會有散熱問題
唔該巴打

火牛500w 夠唔夠推?
條list有冇問題, 冇問題就去馬

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,242

budget 5K內都OK，顯示卡有架啦大約係想追番2060S

呢排好多人都撐轉AMD，最大原因係咪唔似intel換世代U就逼人轉板？
唔該晒

想問下,
岩岩換左粒3600 用返原裝散熱
開機 6-70度係咪算高?
其他位都係4X度左右

其實我個mother board support到嘅話
我係咪換其他牌子例如samsung 隻ddr3 8gb 都ok？
利申：電腦白癡

轉AMD，最大原因係
單係追到9成,多核勁佢9條街

正常,機箱fan夠?

前後得1把
舊機剩係升左板 U 同DISPLAY

如果換水冷會唔會好D

yes 換就最好一對換 到時你唔同用唔到就麻煩

中央處理器
AMD Ryzen 3600
$1426

RAM
G.Skill Trident Z RGB (for AMD)
16GB (8x2) 288-pin DDR4 SRAM DDR4 3622(PC4 28800)
$779

主機板
Rog Strix B450-F Gaming
$1013

硬碟
[砌機優惠]Gigabyte AORUS RGB AIC NVMe SSD 512GB
Gigabyte
$799

顯示卡
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
Gigabyte
$4,199

電源
Cooler Master MWE Gold Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
Cooler Master
$689

機箱
Cooler Master MasterBox MB520 TG
Cooler Master
$460

Total $9345
用黎打機同睇Netflix

想睇下大家有咩意見, 會唔會用左D錢係錯既地方到?
Thank !

唔洗水冷
你買個u12a夠
前面可以再+多把fan

推一推 想問下motherboard 掂唔掂？ 有無其他更好選擇？
其他野有無需要執執

幾多筆值

想慳錢 平均著機時間先得幾個月
有冇顯卡介紹

ok thanks bro

最好17k咁上下
本身諗住買個二千幾既mon 2皮內埋單
但執下執下就發覺好少選擇

gtx5 4k 60fps ultra 就開唔到啦 應該有30+fps
做其他野都無問題 上埋32gb ram
機箱有跟四把14cm fan 抵屌
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► ASRock 華擎 B450M Pro4-F Micro-ATX 主機板
$530

RAM (記憶體)
► ADATA XPG D10 DDR 3200 MHz 32GB (2x16GB) BLACK
$1,290

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$580

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Antec P82 Flow TG
$459

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $8,895

擷取自飛馬電腦

3600+u12a
待機26-27度

聽講samsung好似話穩定過kingston
實質係咪？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-F Gaming ATX
價錢：$2,350

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
價錢：$950

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$5,170

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Lian Li PC-O11 Dynamic Tempered Glass — Black
價錢：$1,280

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150

1 x Corsair ML120 PRO RGB LED 120MM PWM Premium Magnetic Levitation Fan — 3 Fan Pack with Lighting Node PRO
價錢：$938

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,576

板最好少x570-e
因為筆值唔夠上唔到

想知f同e有咩分別？

o11唔自組不如唔好用
rog on9

箱轉依個好啲
1 x Corsair Crystal Series 680X RGB ATX High Airflow Tempered Glass Smart Case — Black
價錢：$2,099
佢要x570 rog,當然張卡都上賣rog

e供電好少少
但我f+3900x唔見得唔夠做

所以我未叫佢有錢先上賣e

隻ssd係咪將會壽終正寢
但依家仲入到windows

e同f差在wifi之ma

都係打下csgo pubg睇下netflix, 閒時挖下eth
筆直7k 幫手睇睇

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► [現貨] MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$720

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$660

顯示卡
► MSI 微星 GTX 1660 Ti VENTUS XS 6G OC 顯示卡
$2,250

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Cooler Master NR400
$455

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,842

擷取自飛馬電腦

f係 4*3
e係6*2
供電上係有少少分別

總計：$4539

根據巴打們建議轉咗AMD YES!

1）爬文見3600X 同 3600 效能差距同價錢差距不成正比，揀咗3600是否正確？
2）呢塊B450板好似料靚散熱正，仲插到m.2 wifi卡，係咪性價比好嘅選擇？
3）DDR4 3200 有RGB嚟講 G.skill係咪最抵用？我唔係太覺眼有用家最推舉邊款，爬完文大家都好似各有各玩
4）咁嘅配置用原廠空冷夠做？

萬分感激，已盡力做功課

2皮筆直然後買個2千蚊既MON點執相呀, 咪玩啦,

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI MPG X570 GAMING PLUS ATX
價錢：$1,599

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,230

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS FI27Q-P 27" 2K 165Hz 10Bit HDR HBR3 G-Sync Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,474

直接買有WIFI既底板
AND ASROCK D RGB好柒

去飛馬買giga
btw giga b450 pro wifi ATX 塊wifi chips is sucks
433Mbps
你屋企100Mbps 咪ok

佢用飛馬咪俾番飛馬
唔夠用佢買張AX200換落去都唔洗哂一條SLOT

飛馬又要同人拆貨

下下油二俾人話打手

BACKUP LA

咁請問巴打
屋企行1000Mbps
我揀番上面張asrock配MSI HERALD-AX INTEL AX200NGW WI-FI 6係咪會好啲？

Cougar MG120-G M-ATX 機箱
$269
好似好抵
到底邊個Case好

Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
$359

佢想要靚rgb

我部機插哂4條2G 800Mhz ram
但開bios都係show 667Mhz
拎咁一條就會變800Mhz
但我肯定我拎出嚟嗰條都係行800Mhz
有冇巴打解釋到點解

飛馬買giga

如果你廢router用wifi6都冇咩意思

應該似仇人list 得2k買mon
17k砌到80ti啦

你啱，原來你上面已經答咗解決方法，回覆個陣睇唔到。

唔該晒！！！

到底依家邊塊z390版係ok，好似好少少既版周圍都冇貨咁，我用9900k，筆直around 2k左右

唔該曬巴打

2000+果d

點解會吹奏212

想問下飛馬 法奧果D 會唔會做維修加換新既parts?

好似全部都冇曬貨咁

咁212到底有咩問題

msi張msi pro carbon點睇？

高過z390e果d都ok

唔該巴打

cm就係原罪

望各位出手相助

ASUS ROG Strix X570-E Gaming ATX
Gskill Ram

你見過 212加兩把f12未？
我見過，真係見過

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,845

去到高登收哂舗
之後行去MK SE computer買哂成set

2000中田都收
想2100後都有開咪正都

唔識路搵唔到正都
幾年先去一次腦場

依家500GB M.2 唔係幾夠用
想加隻500GB SATA放game 同 1tb hdd放相/資料
有冇咩好介紹?

MB: Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
箱: Antec P82 Flow Tempered Glass ATX

CPU
►i3-9100F 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$589
主機板
►Gigabyte B360M DS3H (rev. 1.0)
$679
Ram
►2 x ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19
$245 x 2=$490
電源
►Cooler Master MWE 550W 80Plus Bronze PSU
$445
機箱
►DeepCool KENDOMEN TITANIUM ATX
$399
光碟機
►ASUS Blu-ray Combo BC-12D2HT
$499
顯示卡
►MSI GeForce® GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC
$1499
HDD
►WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$299
SDD
►KingSpec P series P3-XXX 128GB MLC SATA III SSD
$405
Total: $5354
ching點睇

做咩唔買1tb,m.2

直接加隻1tb m.2?
因為好似有D貴

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,159

依啲平啲,又唔太廢

筆直幾多
係咪一定要BLU-RAY
拎黎做啲咩多

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,645

新手想問下有冇咩大問題 或者係漏咗嘢

B450 dual m2 slot 係咪得呢隻ASUS ROG STRIX B450-F 有???

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,005

你未+機箱

asus tuf pro
Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
b450 mortar max
都有

X570呢兩塊邊塊好
Aorus Elite or TUF Gaming Plus

要bios,就TUF Gaming Plus
要靚料就Aorus Elite

Thx

Budget~800 打機+執相 呢條list點睇 如果平少少用張5700xt係咪冇咁好

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS PRIME B450M-A Micro-ATX
價錢：$599

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,150

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,856

巴打今日較早前問咗你list,我怕行腦場搵唔齊,呢度諗咗條backup list, 可否幫忙過目thanks

CPU
- AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1549
主機板
- MSI B450 Tomahawak MAX ATX $840
RAM
- G.Skill Trident Z Neo DDR4-3600MHz CL16-16-16-36 1.35V 16GB (2x8GB) $1120
火牛
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU $519
機箱
- Cooler Master MasterBox NR600 ATX - Tempered Glass $495

服務:
產品: $4523
砌機: $80
總額: $4603

我見塊版推到ram oc完去到4000， 買3600係咪理論上可以行足？
另外見到啲人打16-16-16-16/ cl16 ,etc呢啲字眼，上網爬文唔係好睇得明，有無得淺談簡介一下 or 俾keywords我去自學下，thanks!!

gigagiga轉左bios好用左架喇

我都諗緊galax定gugabyte 2070s 但係好似research唔到好多galax. 係咪真係好小人用🤔

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899
1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850
1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299
1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579
1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399
總計: $6,026

大約6千蚊budget, 因為唔係成日用pc打機所以顯卡無乜要求
有無D咩地方可以再改下?

2070s

5700xt

用優惠啦平左
另外amd gpu driver仲有問題架

zen 2最好1:1係3600~3800
但未必b板一定做到
就算用到好高階都.........唔好勉強
直接可xmp要平都有選擇

自己再學下手動超佢慢慢玩
平返既錢拎去買個好D箱or加cooler好過

用途?

岩岩砌好部機
3700X（原廠散熱）+ 2080super
玩cod 全開 144hz
發現cpu 太熱 搞到機內溫度好高 玻璃例
側板都慶哂

諗緊upgrade cpu 散熱
Dark rock pro/ NHD12 (全黑）/ gigabyte 280 AIO水冷(單純想襯返機箱同底板同ram ）

如果呢兩個風冷唔會令機箱溫度太高同埋好過280水冷 我就prefer風冷

你原身咩箱?
case fan同放位置呢

一時大意唔該巴打

同緊gigabyte C300
前3x 120
後1x 120

頂有位可以加裝2x140

加多少少既可gpu轉5600做工程師

風冷好了
用一體水既話個箱入風會好弱打唔散gpu既熱
有畢直可買u12a
無既可考慮u12s <u14s or Be Quiet! Dark Rock 4

都係上網睇下片多
打機就無乜所謂是但開到中等效打就okay

呢隻我見規格寫amd x板 以為b板唔用得

但都係212

最盡了要加多4舊

點加都係212
點換都唔會有u12a咁勁

amd a b x板都可以超ram
b x可以超埋cpu
但x係最好

U12S加兩把A12X25就可能同U12A差唔多

冇得同FC鬥

要2把夠買u12a啦
仲買u12s
服左你地

果時U12A未出

咁果時未出又無咁講既

1650 同 1660 會唔會差好遠?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$750

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,285

7K list
2060 打機
新手想問有冇咩大問題

沒了

我買完U12S加兩把A12X25就話出U12A

你依塊版 我早幾日走哂3c g2都冇
B450 ATX好少選擇

岩岩第一次砌機，插左條8 gb ram , 但入左系統見到已安裝ram 得1.46gb
求救

本身cpu 上左自組水，想gpu上埋水，咁水泵同風扇照係用底板cpu fan 控速？定用gpu fan 控好？新手咩都唔識

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
價錢：$329

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,445

Budget 8K，主要打機、睇片為主

想問下火牛夠唔夠力，會唔會加大會好啲？
同埋個List有無問題，麻煩晒

建議電源供應
550W

加個塔散 U12S U14S D15 U12A fuma2 是但揀一隻
機箱風扇
入風 三把ARCTIC P12 PWM PST (除非你本身已經換咗就唔駛理)
出風 後面換ARCTIC P12 PWM PST (一定要換走原廠風扇)
上面(最入邊/左邊) 一把ARCTIC P14/P12 PWM PST
兩出風就可以

其實夠用

試其他槽位
都一樣既拎返買果間鋪叫佢幫你試

呢塊一早停左啦

msi gaming plus max 啦 等於tomahawk 仲平一舊

想玩下9700k超頻5ghz 用u12s黎壓會唔會電腦大爆炸

gigabyte好過msi？

平唔少，而且msi冇貨

睇機箱風道

用Pure Base 500 同把Silent Wings 3 係後面出風

入風呢

冇啦 得咁多

傳說中既212加兩把f12

我都用緊pure base 500
建議加番2隻14入風

14即係邊把？

咁巴打最後揀咗邊個牌子
除咗即刻跛之外

問過飛馬有貨 同埋用1660ti會唔會好d？

原來我有1把pure wing2同把silent wing3入風 sor

冇啦 果陣大版得返Asrock同gigabyte
最後衝左aorus elite

有無無線 KEYBOARD 同 MOUSE 推薦?

打機啊. 一套連晒兩樣野?

聽聞隻 G PRO WIRELESS 好多問題

本身個箱跟果2把 swing 2 14cm 呢

咁咪超上去試下fpu

部舊機用緊幾年前買既noctua d14
如果砌新機轉過黎用會唔會頂RAM?
依家D RAM連散熱咁鬼死高

啱啱試左下1.37v 行左陣prime95就藍mon

睇啱ram相容性先買 Corsair lpx 呢類就比較矮

Budget 4000-5000
想玩翻天外Online 唔洗Mon
但Display要出到HDMI
靜同散熱好重要 因為會掛機

腸油

邊隻牛推下面條list 好d
定其實冇所謂, 都夠推

1. Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399
500W 夠唔夠推?
12v 有498w MAX
如果full load 好似用到好盡(好似係)

2. Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價格：$599

3. Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價格：$679

4. Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze
價格：$599

----------------------------------------------------------------------
1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,242

FSP Hydro GE Series 550W 80 Plus Gold Fully-Modular
價格：$699

呢隻都好似幾好, 有冇師兄教下小弟

天外要用xp玩

用緊pure base 500 入風位有pure wings2同wings3，出風就wings2。出風轉wings3 入風2把wings2 散熱會唔會好啲

唔會
岩岩好壓到

Win7 唔得咩？

我用緊dark rock pro 4

巴打CPU full loading 幾多度

今晚答你

入風我已經換哂noctua
可能頂出風再加多2把140 同埋換埋原廠個後出風

WIN10都得
但會LAG

唔該想問問
2070S 同 2080S 有冇雪花災情出現？
想換卡
另外想問問
27吋MON 2K 144HZ
大家會建議出2070S定係2080S？
（玩緊PUBG,WITCHER3,GTA5,仲打算玩黎緊出既2077）

有錢緊係上頂配

想全開起碼2080s

On9 就算比你係北極
一行avx 即刻同你講再見

你超黎開powerpoint另計

有錢咪2080s

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

想問下以上個list有冇問題
同埋想問下散熱夠唔夠
麻煩哂各位大佬

呢個COOLER不如用原裝仲好

有冇推介？
Budget仲有500

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI MPG X570 GAMING PLUS ATX
價錢：$1,599

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Phanteks AMP Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$880

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,315

齊頭12k

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI MPG X570 GAMING PLUS ATX
價錢：$1,599

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Phanteks AMP Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$880

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,075

想問一問 我用3700x msi mortar b450m 配普通塔散 aida燒機80幾度 頻率4.05Ghz左右 係唔係正常 佢電壓去到1.4幾 我想問如果offset電壓係唔係好啲 姐係佢都係自動voltage 但自動減少少咁樣？ 我試左offset -0.75v 溫度變左71度 但都係4.05Ghz 係唔係咁樣set 我唔係好識整 我驚整爛粒u 想問下大家係唔係咁樣搞 同埋4.05Ghz係唔係正常 上網睇啲人都係4.2Ghz

過amd po問

唔該晒各位大佬

1660ti勁1-3%

1號牛夠

想問下有冇咩display card 口延長線推介
想試吓打直放張卡，機箱用緊antec p110

有牌子中既最平果條

硬件新手想vr gaming + train deep learning model
想問呢個CPU夠唔夠用，預算$15000樓下
仲有咩其他要注意

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte G硬件eForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,326

有15K上3700X啦

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI MPG X570 GAMING PLUS ATX
價錢：$1,599

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,599

1 x Phanteks AMP Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$880

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX CASE
價錢：$788

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,863

電腦用途: 多數打機睇戲，有時用下PS&剪片
打算未來5-6年唔換機，所以CPU同GPU揀高少少嘅
想問下供電夠唔夠，RAM會唔會擋到COOLER
同埋其實風扇洗唔洗裝盡? 我見機箱有幾多風扇位就塞滿佢
求指教

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x MSI MEG X570 ACE ATX
價錢：$2,890

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,150

1 x Crucial MX500 Series 1TB SATA 3
價錢：$950

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Fractal Design Define 7 E-ATX Case - Black
價錢：$1,198

1 x Noctua NH-U12S chromax.Black Single-Tower CPU Cooler
價錢：$560

6 x Noctua NF-A12x25 PWM Premium Quality Quiet 120mm Fan
價錢：$1,470

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,315

自己加返case fan
R7不了喇

隔離POST有人放RMX650 要就快手

請問呢條list有無伏
想要技嘉張三風扇卡但無貨
得呢d 求巴打賜教

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS PRIME B450M-A Micro-ATX
價錢：$599

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$585

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,960

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,222

請教各位巴打router問題
個router出得100Mbps左右(電腦同電話都係)
但重開router會有幾個鐘速度去到500Mbps
請問有冇穩定500嘅方法
利申：已經試過置頂setting, router為asus rt-ac58u

1 x AMD Ryzen 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x WD Blue SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Cougar VTE Series 600W 80 Plus Bronze
價錢：$389

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

2 x Arctic F12 120mm Low Noise Case Fan
價錢：$100

1 x MSI OPTIX G24C4 24" 144HZ CURVED AMD FREESYNC GAMING MONITOR
價錢：$1,899

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

總計: $9,148

大家點睇 想上2060 super有無推介

想問下有冇啲wifi 卡 好似USB咁
唔洗放係機箱入面 驚太迫
tp link 個啲？

想換CPU,.係米要連底板一齊換比較好?
想問下U同板有咩好介紹,.中等打機用,.預4000左右
板要求一定要有WIFI

PS : 依家用緊H170I-PLUS D3,.可以直上新10系CPU?
可以的話就唔換板了

早幾年唔係個個都話悠二法奧啲野貴過3C嫁咩
前兩日經過腦場順便入去格下價 法奧好多野都差唔多價 算偏平
正都仲撚貴啦 定係你地計埋講價

睇落係得国慶珍寶比較平

INTEL一定要次次換

係時候換AMD

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$750

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,746

主要玩Mon Hun 2K
Budget 9K，一定要有2070 super
呢條list有冇咩問題/可以改進？

完全唔想考慮AMD

用法奧9000$嗰條amd list仲好

Tp link 好似大陸野

Ryzen 3600同i5 9400F點比較？
sorry全新手

AMD已經唔係早幾年嘅垃圾推土機啦喎
平過Intel又勁過Intel

咁你咪全套換

[砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6

上網睇番得單風扇,想問下有冇咩影響洗唔洗買番雙風扇?

I7 9700K + MSI Z390I GAMING EDGE AC 囉

1650s可以唔洗
本身都唔會好熱

有冇人個法奧通常呢家幾耐先確認到張單
落左單一日都無音訊仲係待確認 未收到email

1060 換20 差唔差得遠

上星期落都等左一日冇事
佢會叫你入數 先會變確認

單風扇放出去冇人要
雙風差得少少錢

上其他網見有人講giga呢隻單風扇係比較嘈
同埋單風扇多數都冇idle停轉

我張rx570有idle停轉

2060

1 x Intel 660p Series 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$609

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Crucial P1 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$565

想買隻M.2 SSD 裝GAME
想問下依3隻有咩分別?? 邊隻好D

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559
只買1tb版,其他版會減速

500g
應該買a2000

3600 6核12線
9400f 6核6線

主要想用嚟打MHWI 開高畫質都有60fps 而家用緊i5-4460同GTX 750ti 玩得好撚辛苦 其實使唔使用到2060?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899
1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050
1 x ASUS TUF GeForce RTX™ 2060 OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,999
1 x Corsair RM Series™ RM650 — 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$879
1 x Corsair Carbide Series SPEC-DELTA RGB Tempered Glass Mid-Tower ATX Gaming Case — Black
價錢：$629
1 x Cooler Master Hyper 212 RGB Black Edition
價錢：$309
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,845

咁i5 9400f有咩比3600優勝?

價錢平3舊
display card唔用amd 想n卡穩定都合理
cpu真係諗唔到咩理由唔用amd
但3600 最好用到3200mhz既ram

3400g插8pin？早知唔省砌機費

應該點插

邊間

無 我自己買件砌諗住省錢點知睇極都唔知插幾多pin

唔該晒
問多樣
500W火牛夠唔夠推2070 super?

唔夠

650W ok?

睇budget做人
我會加多2舊水買隻650w金牛
但驚你加加下 加到over budget

邊塊底板黎架
睇USER MANUAL 咪得
如果你指CPU個8-PIN咪落條4+4落去 唔好落錯6+2搏大力出奇跡

插左4pin落去 1-5位 搞掂左開到機了

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,550

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$750

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2A2666C16
價錢：$880

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,540

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x Phanteks Enthoo Evolv X Tempered Glass E-ATX — Galaxy Silver
價錢：$1,600

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x SilverStone Air Blazer 120i Lite 120mm ARGB Fans with ARGB Controller 3 Pack
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,745

因為都有小小小小剪片畫圖執相需要
打機應該唔會玩畫質大作
不過玩bio3嗰類都想上到2k 144hz
要Bluetooth
個人覺得機箱易清塵夠好用係跟最耐
所以直接上evolv x
p600s睇人report好易積塵

如果要改盡量貼呢個價
仲要買mon嫁

non-k = 貴價茶渣

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Phanteks Enthoo Evolv X Tempered Glass E-ATX — Galaxy Silver
價錢：$1,600

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x SilverStone Air Blazer 120i Lite 120mm ARGB Fans with ARGB Controller 3 Pack
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,692

新手求評
打機 直播 剪片用 （1440p 144hz）

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$970

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Samsung 860 EVO Series 500GB MZ-76E500BW SATA 3
價錢：$585

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Cooler Master MWE Gold Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$689

1 x NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte White
價錢：$689

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 OEM
價錢：$989

總計: $11,925

打咩機

COD/Fortnite/LOL

點解要up bios

唔stable / 後一代u 咪要升bios

Non-k係因為我唔打算超
感覺好難有程式要靠超頻
多工比較有需要
因為機箱關係想要有led ram同Display

Btw條ram係c19
就算我超頻 會唔會同原先條2666mhz c16差唔太遠

4000cl19 慢過2666cl 16

換左板同u之後 有時會出memory managment
重插兩條ram又冇事 係咪條ram就快死？
giga b450m aorus elite
3600
Klevv ddr4 2133mhz 8gbx2

我係問會唔會差唔太遠
但多工唔係都係多核會好D?

2133

舊架 之前冇換到

有冇巴打可以幫手睇睇 想今日落單

買個1600既箱JM9?

想問下喺悠二度砌機佢話五個工作天內送到 係計俾錢後嘅五日定係佢砌完後嘅五日？

成套白色

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASRock B450 Steel Legend ATX
價錢：$750

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x NZXT C Series C750 750W 80Plus Gold Full Modular
價錢：$859

1 x NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte White
價錢：$689

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,965

你買風扇+COOLER不如直接買個AIO,又靚D
呢個箱拆唔洗拆就清到塵
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Cooler Master Silenico S600 Tempered Glass ATX
價錢：$685

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,650

有個問題請教下大家
自己有部i7 5820k 加 TUF x99
因為有新機所以無超頻擺埋一邊得閒用下
用咗幾年好好地 近排開唔到機 風扇轉一下就停
但係底板燈有著 開頭以為隻牛/線
去過代理換隻新牛都唔work
ram呀已經試過單條 or 換槽
咁係咪即係死板

型囉、威囉、疊馬囉

而家個5舊水機箱前面板拆唔到出黎清塵
用左5年入面生哂銹
Evolv x嗰種簡單方便直係好正又靚
又可以當decoration

大把平d既箱都可以易拆，你知唔知eatx箱好大個架

用緊r6加p600a
表示貴相有佢好處

首先佢有筆直買貴箱但係買塊垃圾TUF gaming板
MATX板買EATX箱又大又重又貴
本末倒置 妹仔大過主人婆

eatx 而家最正應該係define7

個箱空了了好柒

理得人啫
有人用212夾兩個f12壓3950x悿啦
輸內籠唔輸外表

同r6一鳩樣咁
不了

用過r5 想拖地搬開個緊腰都痛埋
但係隔音同鋼水真係好掂
最後我因為太大舊 燈條同pin位轉咗nzxt
板都轉埋matx

呢個機箱又幾抵屌喎巴打
用風冷既原因係因為睇襯都話千幾蚊水冷效果不如風冷
又要保養
所以冇詳細研究

好重咩
個個月托佢一次出黎洗塵網用執執主子鳩毛
[巴打做做運動好wor

有錢就係任性
我唔想佢後悔啫 俾我就算是但用塊平板
都一定唔會咁砌

有睇住尺寸揀既
之前仲考慮埋680x
不過太貴同闊了

根本冇咩hdd既人都唔洗上eatx
大而重之，笨柒也

外表唔輸得

真係好重
tuf x99 + d15 + 3風扇卡
可惜依家壞拿咗

風扇+塔散錢加埋都等於水冷不如直接水冷好過

我0hdd
得ssd同280冷排
Lm求箱介紹等換10代intel

橙

買個type-c 前板 upgrade, r6再戰10年啦

啱呀 一體水冷排裝前面 慳幾舊
塊板買靚d 有wifi module既 又少咁d唔等使野插PCIE

原身有啦
但條線好短

Wifi板有包Bluetooth?

求體檢主要睇片用 偶然用黎打下機 MB同display card 係唔係用同一牌子會好啲

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,036

用Eatx箱係因為空氣流通好d
睇280x同680x個散熱差別就驚左了
其實都心大心細揀唔揀evolv matx好

我唔係塊塊板都咁清楚
我見通常有wifi都會跟埋藍牙
自己要check清楚先

其實放得上黎問都係求意見求屌醒啫
review總係會講有幾好
有時都唔肯定岩唔岩自己洗
多謝各位巴打就真

法奥今日同我講
pro gaming delay咗 預計20號先到貨
你等定轉MB? 可以考慮AORUS B450M ELITE
我完全唔知佢講乜 主機板?
本身list係到
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — Black
價錢：$769

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,434

咁我唔超頻
塊板可以up上乜
同埋唔超係咪就唔洗揀intel
Amd俾人感覺要識set bios先好用

想問下砌部機for gaming 1080p 144hz

多數打FPS game pubg r6 筆直10k

3600+ b450+2070s or 3700x+b450+2060s

邊個組合好啲

2060s夠大部分game行144 買2070s好似浪費咗

但玩game 3600好似已經足夠

但因為我想部電腦可以用5-6年淨換display card所以想買粒好啲嘅cpu

但係3700x用b450會唔會太吃力 洗唔洗上x570

想各位巴打比下意見

有wifi就一定有藍芽，同一塊晶片黎

可以呀，主機板黎

仲有一點就係考慮埋耐用性
所以都希望擴充性可以高d
不過同時覺得自己會上雙display/高階水冷既機會唔大

都係入bios 禁一個制xmp對ram，10秒搞掂
amd 粒u超黎都哂氣

atx 板夠9成人用架啦 ，3條pcie slot
老黃而家都唔建議人雙display
隻x63夠你用架啦

需要擴充性高 底板用返ATX唔該
intel定amd睇你信仰啦
我就覺得你平常用下唔理跑分根本無咩緊要

聽到3500x對比9400f話3500x有得超所以amd yes 真係得淡笑

r5 3600 la
拎啲錢買高頻ram+靚display 6c12t暫時夠用 但你預5-6年可能3700x好啲了 自己簡

都可以算amd yes 既，因為唔洗用2666ram

amd 底板既raid 係咪冇intel穩定耐用?
ryzen / x570 呢方面有冇進步左??

如果用3700x底板用b450可以嗎？
定係上番x570

b450 Ok啦
上得黎問野既人9成都唔會用著x570 d功能

只打機3600+ b450+2070s夠做
等你想用5-6年就上3700x
b450用貴啲板都頂到3700x
x570係俾需要pcie 4.0,兩條m.2全速行既人用

我講既擴充性係未來換新一代硬件
同埋我底板成日都係三四年就壞一次
剛好轉左genderation
Ram呀cup呀全部要換

信仰方面其實追開垃圾intel
Fd話amd出得太快
Driver跟唔上有bugs
仲有好似易d跌效能
唔係既話都揀左Amd了

同埋有儲開分頁習慣
開住網頁ps+bt緊打機都試過

而且amd自動超頻

咁呀...
9900kf+z390封頂啦一於

一定係玩amd

你個習慣更為要amd，多核
driver bug 係a卡先有問題，u冇災情

大把700幾機箱 又大又有隔塵

利申 p110

3500根本超唔起

都係
但你少筆值唔會簡3500
9400f，cp值高啲

佢都戴住副眼鏡黎問
答咁多做咩 直車intel 頂級牙膏俾佢擠番三五年再換

而家仲用緊i7 6700 係咪可以成部砌過？
換張顯示卡夠唔夠玩1080？

寧願加多少少上3600

x570既m.2唔夠我用

你個fd

換張2060s

其實部電腦用落去好似用緊i3/i5咁（幾年前都有感覺）
其實會係咩因素？ 8gb ram 同無ssd係咪原因呢？

ssd 係必須品

點會超唔到 換隻360 aio實得

咪玩啦3500x換cooler

我3600轉左360aio
pbo可以上到4.25ghz

我記得之前係直播lol都疾
唔知係咪買假野咁

3500體質太垃圾了

你冇ssd啊

貴嘅B450係咪呢類 1000左右價位

Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX

ASUS ROG STRIX B450-F GAMING ATX

收到

b450 tuf pro以上就等到

你粒6700仲可以繼續用
+左ssd裝os window會快好多

如果平平地出住張RX5700XT玩住先有冇得諗？
2K KEEP唔KEEP到80 FPS左右？
（見佢有送芒亨同Bio3）

（本身想等RTX3000系列，但又怕今年出唔到，所以有諗過出2080或者2080S，但依家光追又未普及，我玩開果幾隻GAME又冇光追，好似CP值唔太好咁，所以想出張5700XT玩得先。）

A卡仲有冇災情？出左大半年個驅動應該搞掂好哂？

本身用緊1066，換5700XT應該都算好明顯既升級？

買a 卡送bug
2070s 都係3899

性能上有明顯分別
但driver會死人

8GB ram
No ssd
同埋你stream codec 用cpu x264?咁梗疾啦
N卡用nvenc h264做輸出

即係用前面有位巴打覆我既3700x?

係

唔係嫁
冇同人討論開同研究開
信intel有乜出奇
不過一開頭聽到amd話出7nm
就算唔知有咩影響都聽到出哂水嫁

Thank you

想用5-6年 玩fps game多11k內
本身諗住3600+2070s，但見上面巴打話5-6年3700x會好d，所以想問下咁樣有冇大問題，700w同散熱夠唔夠

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 700W 80Plus Gold
價錢：$679

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,454

牛用650w夠
amd自帶散熱夠壓，只係嘈音先係大問題

Intel® 802.11ac WiFi 係咪代表Wi-Fi 6？

Ax先係下化

thx

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,954

你塊tuf pro冇貨
可以用giga個塊

想請問吓玩MHW 開高settings, 以下呢條list 有冇咩嘢可以downgrade?
例如火牛係咪可以用550w就夠?
同埋有冇必要喺機箱頂裝多兩把風扇?

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x SilverStone FARA B1 RGB Tempered Glass ATX
價錢：$429

2 x SilverStone Air Blazer 120R 120mm ARGB Fans
價錢：$218

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,065

細心巴

Tuf b450m pro gaming 就算返貨個價錢應該都唔多吸引

你要wifi？

係貴左啲
個vrm頂3700x幾好

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,214

thx man! wifi其實可以唔要都得 純粹係有時有啲藍芽嘢想駁埋落電腦用

巴打點睇MSI z390 Pro Carbon?我想插9900f or kf，d底版周圍都冇貨，我真係搞左好耐了，想問下巴打我依塊有d咩唔好，對比起MSI ACE或者Asrock Taichi或者Gigabyte Aorus個d，依塊有咩唔好?

另外想問埋cpu cooler洗唔洗換？用緊NH-U12S，如果換，筆直1000左右
箱係antec P8

我淨係拎黎打機

唔該曬一路有幫過我既巴打先

今日出去睇過下,.發現intel價錢好戇尻,
如果AMD有咩好介紹?
板+U+殼,.都係預5000左右,.
因為都要換板所以想換埋個殼

vrm有分別
cooler最好轉u12a

5000,得3500

3600/3700x+ b450 pro wifi + antec p82

睇錯自膠

想問下有冇人知evga 部果隻ga 金牛同g5有咩分別

5000 3樣野呀

咁姐係如果我用9900k有機會唔夠力推？msi pro carbon佢左邊係寫左200w，姐係200w既電淨係拎黎推CPU?定係推埋其他m.2個d?

99K起碼用綠色果堆

會唔會有說明書教點插?
未裝過機,.只係自己換過顯示卡&火牛

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,819

有說明書

佢要wifi

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,959

依家想換過部機
I5 7500
B250m
Rx470 4GB
2133 8GB

依家有啲想換
但好似又話近呢幾年就轉DDR5
係咪等吓DDR5好啲？

ddr5起碼2022年先普及

打算買黎打機同用幾年
想要wifi 同細機箱
筆直10k－13k都得
點睇

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$1,099

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO V2 OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,325

ching 10000 list for GTA online , R6, CSGo
介唔介意 幫手睇下張list 有冇問題?
係800蚊內 係唔係 風冷會比較好d ???? THX THX!!

仲有GALAX GeForce® RTX 2070 Super Work The Frames Edition 8GB GDDR6 同 GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6 係效能上 分別大嗎????

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x [砌機優惠]Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$549

1 x Cooler Master MasterAir MA410M
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,116

ON9先買ASUS貴成千
買個靚D既箱好過啦
C10熱死你呀
2020年就咪再用SATA SSD

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,599

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,106

差不多, 有平買平
TT牛冇貨
TUF B450都係
U12S好過你買CM

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,320

3600同3700x差幾多？

咁姐係近期都唔洗諗砌機住啦...

samsung 隻970 evo 在m.2 ssd界入面最頂級?

PCIE4先係

介唔介意問下 張顯卡有冇必要升上去 galax rtx2070 super work the frames edition 8gb gddr6 ?

買靚小小大牌子 打算有排用
條list仲有冇野改
過幾日去砌 想問下如果無貨點應對？

冇咩需要, 有閒錢買個靚D既箱好過

B450 x470 x570
呢三塊晶片係有乜嘢分別
如果我砌3700x 2080s
用邊塊性價比高啲

x470

咁個風冷 係唔係夠壓 粒3700 ?

D錢放落其他地方好過
ASUS唔買ROG都係哂錢
B450 I AORUS PRO 唔知有冇貨

可以, 但我會建議拎多100買U14S俾3700X

打算玩rainbow 6, gta5
張list 有冇問題?
budget 9-10k
作業系統
► Microsoft 微軟 Windows 10 家用版 繁體中文 64Bit (OEM) 作業系統
$950

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► GIGABYTE 技嘉 B450M GAMING M-ATX 主機板
$505

RAM (記憶體)
► Adata XPG D60G DDR4 3200Mhz 16GB (2x8GB)
$820

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1,099

顯示卡
► ASUS 華碩 DUAL-RTX2060S-O8G-EVO RTX 2060 SUPER 8GB OC Edition 顯示卡
$3,699

電源
► Enermax 銅霸 500W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (3年保)
$320

機箱
► Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
$399

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $9,430

上邊有張10K LIST 3600+2070S 參考下

差2c 4t

tlc就係最勁

睇你有冇 m.2需求

ok

3700x +B450 +殼+靚少少嘅風冷/240水

如果我想用corsair 280x呢？
搵過好似冇b450 matx有連wifi
同埋火牛唔洗咁高
650夠了吧？
我唔超頻的

如果要玩32gb ram 4*8GB定係2*16 相差幾百蚊邊個好啲
睇中咗

我想問下如果用asus B450Fstrix 加r7 3700x
我會用呢條ram得唔得
又或者巴打們有冇咩板好推介

聽聞係插滿 4 條槽最快 新手留名學野

性能上無分別
但插滿rgb ram靚啲

750同650差80$
1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980
呢個咪WIFI

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Corsair Crystal Series 280X RGB Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$1,299

1 x Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,230

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,295

睇錯左
要用MATX+WIFI 卡

定係會有其他岩3700x用既Matx有wifi?
Itx板係咪垃圾

用緊個1080P 60hz既mon
想買多個1080P 144hz玩下同埋想用雙mon
買咩牌子好??

不嬲MATX都係最廢
ATX>ITX>MATX

280X用MATX下面裝唔到兩個風扇

唔係話itx板用料差咩
咁Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX呢塊夠唔夠做？
但會唔會裝唔到水冷

z390 aorus Elite終於返大貨

b365m aorus elite終於返大貨

z390 aorus pro wifi少量

x570 aorus Elite
tt gf1 650
幾時返?

B450 I
得 msi 同 asus 係勁
推3700x 好夠
Gigabyte B450 I個塊冇咁勁
岩岩夠推3700x

B450-F夠推3700x???

asus tuf pro 夠推

B450-F
vrm廢過tuf pro
asus b450-e vrm同 tuf pro就差唔多
但asus b450-e好貴

TT GF1 全線今個星期返貨

但會加價(唔係我想)

x570 aorus elite放棄吧

MATX俾窮撚用CUT好多野
ITX外國好興研究點用最細既箱砌最勁既效能, 市場大
所以都好多好野

想要ATX

msi b450 tomahawk

不了巴 除左Asus塊tuf msi仲有邊塊matx 值得買？
謝謝

一樣 for 3700x

msi b450m mortar max

想買一隻1TB ssd 裝game, 邊隻耐用又抵玩?

乜3700X超到盡要用cryorig R1既咩

謝謝巴打

用緊

點解得1個m.2

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$875

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
價錢：$3,339

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,459

有剪片畫圖執相需要，間唔中同朋友打lol
想問下以上個list有冇問題，有冇野要改?

Budget $10000

raid 0 對電腦既input lag/ delay/ response time有冇改善?????

970evo轉sn550 1tb加少少

2060s 補多1400上2070s 係咪唔着數

機箱頭把風扇好嘈，但係禁實佢就無聲，係把風扇到期丫定係我上得唔夠實呢?

yes

yes 係邊樣上得唔夠實定到期??

純粹問下3700x用邊把扇夠壓
今日行左轉腦場問佢話u12s改R1好啲
但用R1會唔會重手得滯

我見呢度既list 9700k發熱量咁高都係搭貓扇就夠
有啲唔係幾信要用咁高

電腦白痴想求打機list,
主要玩Apex legend, budget 5k~8k

3700x 撘b450m elite夠推？

3700X U12A 普通上下網都長期 55 - 60C

唔係掛 冇拆貼紙??

9700k @5ghz u12s岩好
當然仲有勁D既u12a or d15
有錢咪u12a or aio 280 up
當然你有無做好風道同機箱既入風好唔好而定啦
琴晚講緊212加f12都係212

99K用x62打機都未試過上60度
係咪巴打cpu fan未set行auto

各位巴打你地好，由於我用緊GIGABYTE ga-b150m嘅底版
上網睇塊底版好似話只支援到DDR4 2133MHz，但由於2133啲ram太貴，而同時又見話上網話其實支援到到2400 2666（只不過會自動降頻至2133）
想問一下係咪真的?
所以想問一下有無ddr4 2400/2666嘅8 gb ram推薦？
性能普通就可以，而價錢$300樓下一條
麻煩晒各位，謝謝

想買張電腦椅 有冇ching推薦
主要想要可以180度放落黎既
睇過可以咁既多數得電莖椅
但電莖椅個質地睇落都覺得熱
budget 1k鬆D

係 一係收二手 一係直接買條2666既行2133

3700x 4.2ghz用緊u12s 打機70度樓下

好 明白 唔該巴打
同想問多個問題
如果本身就有條2133嘅8gb ram
係咪唔可以同2666嘅8gb ram混合嚟用?
麻煩晒

幾多度有乜咁重要，打機唔燒機reboot咪算
反正都未必準

老老柒柒電莖唔算好好坐
求鳩其IKEA 隨時仲舒服
利伸用緊dx racer

新機打打下機 卡住左 成部機變到勁慢 甚致完全郁唔到 要restart後先正常 多數會咩問題

睇下ram 係咪爆哂
Cpu 乜full load緊之類

法奧話代理冇貨俾佢
仆街代理

果陣打緊lol 仲要唔係全開 無開其他野 應該唔會掛 部機上網砌

叫你check就check 電腦有乜冇可能
唔俾你windows 大update 防毒掃緊甚至中毒俾人encrypt 緊咩
你再唔係咪燒下機睇下機能有冇問過
同上網砌冇咩關係

有部i7 5820k 加 TUF x99
因為有新機所以無超頻擺埋一邊得閒用下
用咗幾年好好地 近排開唔到機 風扇轉一下就停
但係底板燈有著 開頭以為隻牛/線
去過代理換隻新牛都唔work
ram呀已經試過單條 or 換槽
咁係咪即係死板

有無人答到我仲有無方法test邊樣壞

Dxracer坐到腰痛

Restart 完 cpu ram 都無爆

下次都慢個時check

哂錢，好撚後悔，遲下間房裝修掉左佢

Ryzen 4000 mobile 文書機幾時會出

送俾有需要既人吧啦

Check唔到 果陣完全郁唔到 工作管理員都開唔到

冇window版pure base 500終於到貨.三色齊哂

pure base 500 glass版得灰色返左

cpu cooler
antec a40 pro 配 3600 CPU
性價比算唔算高

係咪display 卡個風扇壞左搞到overheat 自動降頻
我部舊機塊GTX660 都試過，一到100度就窒機
後尾我綁把12cm 風扇落去頂住先都玩到個零月夠我換機

請問amazon 買asus 顯示卡有冇全球保養
淨係知evga有

咁 1660s 呢

3600 c14

想砌部剪片機求list

1. 請講低Budget
7000-8000

2. 電腦主要用途
/ 剪片(4k) 片源(bmpcc4k raw / arri ) / 執相 / 少量AE

3. 個人需求
做野剪片，執相，搵ref多
期望rend 片可以順
工作軟件pr , AE , Davinci resolve

4. 現在或將會使用mon的類型
1080P & 4k
Dual mon 工作係必需\

都可以，只係之後放唔返出去，冇人要

Mom 已有

1. 請講低Budget
7000-8000

2. 電腦主要用途
/ 剪片(4k) 片源(bmpcc4k raw / arri ) / 執相 / 少量AE

3. 個人需求
做野剪片，執相，搵ref多
期望rend 片可以順
工作軟件pr , AE , Davinci resolve
上網要WiFi

4. 現在或將會使用mon的類型
1080P & 4k
Dual mon 工作係必需
Mon已經有

加多把f12落u12s道可唔可以有效增強散熱？ 定係加係機箱頂仲好？

u12s dual fans用家同你講無太大分別 加喺機箱算 真係想兩把風扇不如直接u12a

睇過下啲u12a benchmark 好似伏伏地
咁加1把同2把風扇係機箱頂分別大唔大？

u12a都伏？兩把靚風扇都值回票價啦 單塔最勁係佢啦 同雙塔d15有得揮
風扇優先加前後

想請問大家有冇啲塔冷推介 2-300蚊左右 唔要RGB，THX

想問有咩matx 機箱推介
原本嘅cooler master mb311l冇貨

silverstone ps15
Cooler master s400

cryorig h7

諗緊砌機, 想知有無咩建議??
不直4萬

而家諗緊呢個LIST 但而家砌 個價會唔會炒太勁??

1 x Intel®️ Core™️ i9-9900K
價錢：$3,950

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Hero X570 ATX
價錢：$3,199

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA600E 6TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 2TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$2,120

1 x ASUS ROG Strix GeForce®️ RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$12,999

1 x Phanteks Revolt Pro Series 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,050

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Anthracite Grey
價錢：$1,200

1 x Thermaltake Floe Riing RGB 360 TT Premium頂級版一體式水冷散熱器
價錢：$1,479

1 x [砌機優惠]Thermaltake Pure Plus 12 LED RGB 水冷排風扇TT Premium頂級版 (三顆包裝)
價錢：$309

1 x ASUS ROG Strix XG27UQ 27" 4K 144Hz G-Sync Compatible DSC Gaming Monitor
價錢：$9,290

Intel Cpu AMD板

已拆，可以點搞

NT-H1 + U12A
上下網睇下 youtube 都55 度

有咩板建議??? 因為我都係上網睇LIST

bios有無set過野

i7 9700k用u12s行prime95上到100度係咪可以RAP定先

除左 XMP ram 上 3600MHz 之外，無

offset行pbo或者lock frequency行
降下電壓行咪無咁熱

黎緊係咪會出10代cpu?

40k 咩都買最top ok?

cpu 3970x
asus rog zenith II extreme alptha

見到D人話U12S 壓到97K U12A壓到99K
真係得啖笑

清有冇好介紹

SSD PCIE 3.0 既samsung 970 EVO plus 仲貴過其他牌子PCIE4.0
有冇ching知點解，後者不是更快嗎??

cpu:AMD Ryzen 5 3600 $1550
mb:ASUS TUF B450M-PRO Gaming $799
ssd:Samsung M.2 970 EVO Plus 500GB $855
ram: G.SKILL Trident Z Neo RGB F4-3200C16D 32GB $1400
display: MSI Radeon RX 5500 XT MECH 8G OC $1710
psu:Cooler Master MWE Bronze 550 $400
箱:(黑色)NZXT H510 Elite H Series PC Case $1150
一體水冷;NZXT Kraken X63 CPU水冷散熱 $1100
配件:NZXT Internal USB Hub $199

諗住性格比、又靚靚仔仔
呢set掂唔掂

壓到係指正常使用，唔係跑分打飛機

高要求自組水啦

正常使用即係咩 碌powerpoint?
行AVX叫唔叫正常使用

拎得u12s去壓咪又係普通打下機咁，唔降頻就合格架啦
拎黎all 5ghz就on99啦

咁用K黎做咩

放出去又保值d，預設又高頻d

如果本身已經用緊amd，想upgrade i9係咪應該等新一代出埋先？反正底版都冇曬貨

同埋新cpu好似好食電下，唔知要用幾多w牛

你擔心下散熱好過

冇280/360冷排去索k是咪不智

就算換返9代都要換冷排？

ANTEC VP Series VP600P 600W PSU $399
Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 32GB (2x16) CL16 $1420
Antec Mercury 360 RGB Upgraded & Engineered for Performance CPU Liquid Cooler 一體式水冷 $889
ASUS AC2100 Dual-Band PCIe® 160MHz Wi-Fi Adapter $499
Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 250GB $560
ASUS Phoenix GeForce® GTX 1660 Ti 6GB GDDR6 $2299
ASUS ROG STRIX B365-G GAMING $1040
AMD RYZEN R5 3600X 3.8GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 95W AM4 $1960
Samsung 860 QVO 1TB 2.5"SSD $860
Cooler Master MASTERBOX MB520 Tempered glass $470
總額: $10476

對機箱、火牛、主機板冇研究，上面個list裝唔裝得落都唔知
做左幾日功課都好似無從入手咁
部機打機、偶爾剪片用
想問一下部機兩個SSD得唔得？
舊電腦HDD睇相load得好慢
筆直10K左右
房間用，打機時先插lan
謝謝各位幫助

AVX 好似要搞offset
唔係水冷都搞唔掂

我all core 5ghz 280mm冷排pump同風扇最高速跑p95 blend test都捱住100度 實際用就真係唔會咁高 較靜音都唔洗上70度

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze
價錢：$599

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,286

爬完文想砌部3600+2070s
筆直around 9k
咁樣掂唔掂
散熱方面駛唔駛加風扇or CPU cooler?

U12都可以的，full speed

99k就要

D15都得大大隻

b450 tuf pro冇貨，轉giga個set
牛轉tt gf1 650 /antec hcg 650
cooler可以+個u12s

當試過唔小心跌落地就唔想再用

IKEA有冇得向後放
可以唔洗180嘅 150左右都ok

唔關事
兩條唔同mhz嘅ram一齊行 會行最低mhz嗰條
姐係2133

1 x Noctua NH-U12S TR4-SP3 Premium-grade 120mm CPU cooler
價錢：$490

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Noctua NH-U12S chromax.Black Single-Tower CPU Cooler
價錢：$560

U12S有3隻 係咪最平個隻都夠

另外想問問有無mon推介
筆直3-4k 27吋 夠2070s玩

平就395個隻
靚就569個隻

係咪on9得滯冇得救
我再做下功課先

有咩用途？

人地咪講左
打機剪片

btw 去法奧噤條伏list 好過唔知咩網copy 出黎
d ordering 錯哂嘅

機都開唔到
你去#1推介果幾間網店睇list拎上黎斟吧

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

2 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$2,058

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,004

黃金間zeta其實掂唔掂
想平平地打下機（fifa)
見3千幾有

完全唔識

上古洋垃圾 屌你老未

E5-2640 Sandy Bridge

e5

各位感激不盡

有多少少錢最好+個cooler

好彩問咗先

adata 3200c16 16gbx2
紅色個隻好啲定黑色個隻好啲?

唉，到時再算，都係等10代出左就買10代，反正都冇底版，不過唔知幾時出呢

intel

多謝支持英特爾牙膏廠

追cp值但係用成2000蚊買貴箱+水冷

同一個價錢會唔會有更好？

垃圾intel

外型優先

Intel係雞係公廁

我想問插USB落去 佢係咪會自己read到隻手指裝window？
定要去bios set sequence?
用緊 asrock b450 gaming plus itx ac

Plz

有冇巴打有z390 its 放呀
冇貨我可能轉non z 板架啦

要set 唔好set usb first
正路HDd ssd 入面冇os 會自動loop 到手指

D15 都唔係絕對一定壓到如果你跑分燒機
唔明d人咁執著做乜
打機冇降頻冇reboot 咪算囉

咁我即係唔洗理佢 今晚試下先

揀usb uefi partition 1

想入幾條8gb 3000mhz ram upgrade部機
terminalhk有款300蚊gskill買唔買得過

點睇 打機用

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► GIGABYTE 技嘉 B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX 主機板
$980

RAM (記憶體)
► G.Skill Trident Z Neo DDR4 3600 32GB (2x16GB) (F4-3600C18D-32GTZN)
$1,670

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 860 EVO 1TB 3D TLC SATA III SSD
$1,130

顯示卡
► ASUS 華碩 DUAL-RTX2080S-O8G-EVO-V2 RTX 2080 SUPER 8GB OC Edition 顯示卡
$6,549

電源
► ASUS 華碩 ROG-STRIX-750G 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$980

機箱
► Sharkoon C10
$295

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $13,462

擷取自飛馬電腦

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,620

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,566

華碩爆炸

上3700X好過啦

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,599

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,396

萬3蚊仲用c10
不如對自己好d

我唔跑分架，淨係打機求穩定

是鳩但，你上網睇下人地review
冇d人講到咁誇
你機箱做好對流唔好用鳩箱就得

想買風扇幫隻機箱加對流
下上置各有三個個12/各2個14cm
後出有一個12
唔一定玩燈同裝爆
係唔係貓頭鷹最好

依家用緊U12S 加多隻NF-F12
換U12S chromax Black 加多隻NF-F12 chromax black
定係直接上U12A
有d難揀

ok 到時出左10代再上黎問下大家
tks bro

U12A

想問問巴打們,想砌部6000畢直既電腦.主要for打機

想玩下apex/csgo,呢家用緊144Hz既mon ,完成電腦白痴唔知買咩好,

Intel Core i5-9400F 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)
$1140

MSI 微星 MAG B365M MORTAR Micro-ATX 主機板
$710

Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$536

Crucial MX500 500GB 3D TLC SATA III SSD
$535

ASUS 華碩 DUAL-GTX1660S-O6G-EVO GTX 1660 SUPER 6GB OC Edition 顯示卡
$2199

FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

Abkoncore H250X ATX 機箱 (四把ARGB風扇)

想問下玩Cities skylines/ Tropico 6/ Civilization VI / Planet Coaster 應該要把budget 放係CPU定Ram 定display?

水洗PC

咁樣好D

giga b365 m aorus elite勁過b365m mortar

klevv ram貴

而家用m.2更好

呢個可以用到1660 ti
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,042

我係咪可以用144Hz黎玩到apex,我怕run唔到

部機死左

現有
Grahphic card : P4000
Ram : G.Skill ddr4 ripsaws V Series 4x16G GB 2400Hz

差：
MB
CPU
SSD 512Gx1
PSU
CPU cooler
5000蚊內有咩建議？

感謝呀

想砌部電腦 主要for 文書工作 office 多 打機主要玩三國志 信長之野望呢類game 想睇到4kYouTube budget $3500

我自己整左條list

CPU: Amd ryzen 5 3400g

Motherboard: Asus Tuf B450m plus gaming

Ram: 8 Gb d4-2666 adata x 2

Ssd: adata sx6000 lite 256 Gb

Power supply: Fsp hyper k 500w

機箱唸住去新高登二樓買隻200蚊樓下個D 本身自己有個舊1 tb hdd

想問下呢個list 有冇問題？有冇咩位可以改善下 唔該各位

12CM NOCTUA
14CM BE QUIET

U12S 換兩把A12X25

想知點解14後而唔係貓頭鷹
12cm係咩系列都Ok?

喺法奧度訂野 備貨都備幾日 係咪正常 依家唔係check左有冇貨先俾錢嘅咩

12CM A12X25除IPPC之外最強
14CM F14太舊

代理冇貨

又好似係 佢個扇葉好似舊左些少

NF-A14比NF-F12舊
A14係第一代
F12係第二代
A12X25係第三代

用緊U12a 所以覺得唔錯
BE QUIET係唔係要用第3代

pure wing

pure wing3？

現有1650TI display card

想換：
1. 細或中型打機用底版
2. 32gb Ram
3. I7 CPU

Budget: $5500左右

求各位大大推介

箱

今日見悠二po果隻箱
去睇睇發覺好正喎，本身就送3把140仲要後面終於有140抽出
玩airflow既一流，係ARGB柒左少少

想砌部機for 多用途
主要會BT/睇片/睇股市
少量打機, 想玩到GTA V
因budget有限, 唔知呢條list夠唔夠做?

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$270

1 x Crucial MX500 Series 500GB SATA 3
價錢：$550

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,813

自己有隻舊牛, 一隻2TB HDD
自己裝隻牛應該唔難?
個機箱係包三個風扇定點?
同埋, Intel 就黎出10 gen 好唔好等埋佢先換機第日易升級部機?
Thanks

只係解決左部份

有d會突然冇貨

不過情況已經減少左好多.唔一定都係因為冇貨.所以要等的

詳情你可以問問客服

Sorry 漏咗打，想換埋箱，最好係細機箱thx bro

睇#1
機箱行先

Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 Ti XTREME 11GB GDDR6

ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6

想請教吓點解大家同樣都係大廠,電競子牌下,2張顯示卡會差2000蚊咁多?

信仰無價

Ippc噪音首選
利申：有七把

屋企兩隻主子

1 x AMD Ryzen™️ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x HP EX950 1TB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$1,195

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$779

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

總計: $10,566

有冇巴打可以幫手睇吓
Budget 11k以下 有機箱
主要打機

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,026

俾多少少有x570

熱到貓都唔屌

屌你咩

用INTEL
冬天可以當暖爐

機箱散熱黎講s12a好啲定係a12x25好啲？

S12A連F12都比唔上

用緊s12a 係咪要換

有錢先喇

買個風扇都頂得住嘅

其實amd都一樣得

朋友問三千到三千五有咩list 可以砌比佢呀媽
主要文書同睇影片

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,724

呢條LIST有冇咩問題?
如果上2080S又要改D咩?

咁多位巴打，岩岩我用Macbook down完Windows10落手指到
諗住裝落新機到 點解行USB read隻手指個陣彈左Error loading Oprreation system

應該點解決？Bios未set野？

Gigabyte 好d Asus 冇argb 5v頭

2080 super 直上就得

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,085

未插USB前

插左

另外pure base 500dx 4月28先開始出貨

如果照返2070s ,650 w牛夠唔夠做？？

係法奧砌機可以叫你哋裝埋windows同driver?

Sure

當然可以 備註mark 低就得

或者你買埋都會幫你裝

Problem solved

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ASUS TUF Gaming X3 GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,160

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,966

Budget: $6000-$7000
想問下呢條list for打機 (e.g. MHW, GTA V或者其他大作) o唔ok? 有冇咩需要改? 唔該哂

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$860

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$875

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,883

如果我咁改巴打點睇？

MSI RTX 2080 Ti Gaming Z TRIO

係2080 Ti LIGHTNING Z面前

970evo轉sn550 1tb啦

想問下香港係咪無2060 公版買？
我上amazon 都唔見

兩個優惠黎講 我建議giga aorus elite個個多d

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► MSI 微星 B450 GAMING PLUS Max ATX 主機板
$780

RAM (記憶體)
► Antec KATANA DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$799

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 860 EVO 1TB 3D TLC SATA III SSD
$1,130

顯示卡
► GIGABYTE 技嘉 GeForce® RTX 2080 SUPER AORUS 8GB GDDR6 顯示卡
$6,798

HDD (硬碟)
► Toshiba 1TB 7200rpm 32MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA100)
$270

水冷散熱器
► NZXT Kraken X63 280mm 水冷散熱器
$1,199

電源
► Corsair RM850 850W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$1,049

機箱
► Fractal Design Define C - Black (Non-Glass)
$688

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

總計 $15,882
會打機，不打fps game，有隻4K mon所以畫面會有咁高開咁高
工作會用執相剪片photoshop之類

唔想用技家板
散熱對我比較緊要，要唔要加140扇或者換個好d既箱?
可以順手壓低到個價就最好，理想係~12K唔知有無可能
麻煩哂巴打了

諗諗下可唔可以用返asus張板，
加個控制器或者啲乜去連argb，
家陣部野好似得個機殼係有燈。

加多400有x570 tuf加多個860evo
同32澈ram平到笑

人地唔like就算
仲要玩4K全開又想萬2

我覺得有d反智如果咁

一係直接買塊貴板 如果你要5v argb

不過我覺得直接giga 個塊比較算

塊板本身都係同級 而且仲多d黃豆野 最緊要係平d

Ok唔該哂ching

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$749

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$585

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,621

普通文書用 想睇4kYouTube 打下三國志 信長之野望呢類game 咁様夠唔夠

另外各位 3400g 返貨了

聽完陳慧孏喇?

好啦，信你
我幾年前都跟你啲list砌，
呢幾年都開心使用

識聽一定聽陳慧嫻

Sorry 另外想問如果底板換咗gigabyte，displaycard會唔會都換做gigabyte好啲？

冇分別

唔一定同牌子

上法奧要識唱傻女先入到去

准許我這夜做舊角色准我快樂地重飾演某段美麗故事主人

呢一段真係好正

好 唔該你

要手持白汁腸再唱"准許我這夜做舊角色准我快樂地重飾演某段美麗故事主人"

x570本身都想加就係唔知會唔會多餘

部腦有時開機只係會着曬啲風扇同燈，但係無畫面出，我禁開機制會即刻熄曬所有燈同風扇，要重複幾次呢個步驟先開得翻部機
點check邊度出事好？

唔會
供電同超ram方面會好D
16*2上3600/3800唔一定得架
加上你工作需要32GB ram係岩好夠你用
當然用黎打機係會多

spec

推一堆

CPU: AMD Ryzen™ 7 3700X
Motherboard: ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
RAM: ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
HDD:Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD:Crucial MX300 Series 275GB SATA 3
Display:Sapphire NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6
火牛:Thermaltake Toughpower Grand RGB 750W
Case: Cooler Master MasterBox Lite 5 RGB
CPU Cooler: Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler

唔記得send埋spec

新機黎?
有無超到?

無左好耐了
2060s都出左咁耐

外型靚過好多非公
以為會一直出添

1月砌，早一兩個月已經開始出現呢個問題，但係個時無時間理部機，部機除左ram響motherboard set 3200mhz之外就無搞其他嘢

想問下NEWEGG買既RAM死左可以點做?
有無得寄去台灣保養?

有無試過clean bios ?睇睇
仲有一樣5700xt

係咪歪左新機黎 咁樣都出貨

似係

一陣試下 唔該巴打
張5700xt我一開始見到平過2070s又有接近嘅表現我先買 買完先發現有勁多伏位 又黑畫面 個driver又成日無端端用我十幾gb ram

好正常既事
5xxx drvier定佢本身有問題

法x

amd個driver真係好廢 新嘅driver就食ram怪 舊driver就係咁黑畫面

內籠影黎望望
同著到機?check check先

cmos外都同起ram重拮
試下up到最新果個driver會少左D問題
其實n卡都有不過修正左了得玩mhw出現

除咗ssd轉 其他ok嗎

ssd轉sn550
其他都冇咩大問題

同埋我想問下gigabyte x570 sorus Elite WiFi
同 asus tuf gaming x570-plus WiFi
有冇話邊塊好啲

上網邊度會有Intel cpu配AMD板嘅List ?
Intel九代cpu用番Z390板，一係CPU用AMD Ryzen9 3900X/3950X。

清舊貨

giga好啲
但冇貨

師兄 想問下你 sn 550 同 Samsung 970 EVO Plus Series 500GB 分別差咗d咩 價錢都幾唔同

有冇link 邊個仆街咁搞尻人

ssd，500g唔夠用
970evo plus只係快啲，熱啲，同有信仰
你要高cl值一定係簡sn550

點樣可以砌到咁痴撚線

開到機 4x度 睇落正常

正常一眼望到既唔會咁架喎
呢個一定係壓到之類
你未開側板就咁？

刁民丁召喚

緊係開左先睇到拉...
D15黎 我重奇怪點解裝少隻風扇
條RAM頂起少少 如果裝埋側板都關唔到

砌成咩樣歪咗都算ram都頂埋拎走個風扇都照出貨？

整張單黎睇睇
定d15s

一早問左話唔會頂RAM

刁兄好忙 又多一單

呢個箱裝d15
巴打你自己揀架？

真

睇下今次邊個砌
悠二 定悠三 定三上悠亞

睇開啲 暴力運輸遮

巴打你主動打去即刻叫佢地跟返

靚仔司機嘅錯 定肥仔司機

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$199

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$135

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,117

依個如何

箱自己揀
試埋其他野先

岩岩幫你睇一睇
隻箱165mm 少於
D15 岩岩好165mm
如果要裝一定要咁樣.....但你搵返佢地跟睇下點處理啦
下次上黎問下巴打先揀會好D

D15冇位裝個種心情我好明白

機箱想換

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Base 700 RGB E-ATX — Black
價錢：$1,199

用base 500算啦
多左既錢換500gb做1tb m.2
或up做2070s.好過
仲有個箱好大⋯你塊matx黎

D15斜塔 你地識條春咩

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$199

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$135

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,317

咁樣得唔得？
音效卡係咪多餘？
RAM有冇需要打爆佢？
隻牛又夠唔夠力？
啲嘢放唔放得曬入去？有冇揀錯啲乜係插唔落嘅？
會唔會有過熱嘅問題？
其中一隻SSD 500GB 夠用了，只係用嚟放兩三隻Game加開機，依隻想換隻靚少少快啲啲嘅。
另一隻SSD主要放片同相，想load圖唔洗咁耐所以先唔要HDD。

Cooler再上多級
其餘ok

依個得唔得？SSD唔洗升？

再升係36轉37x了

又一個D15苦主
都有U12A仲推D15伏人既應該死全家

用D15/15S請先量度下個箱幾高😂😂😂

咁D15始終冇U12A貴冇得咁比嘅

用得d 15其他野都唔會係低階，咁都唔拎多d出黎就抵死喇

買cooler 前check清楚機箱支援幾mm高是必須的

屌你老味悠二咁都伏人裝
雖然樓主冇睇

點會無得比
D15係平少少，但因為太大會頂gpu廢熱
貴d既u12a減低左個問題
仲有用到39x就唔會係錢既問題啦

4年前有位巴打係高登冇度好就買左d15之後冇位裝

新手想問下， 點解咁多人出 b450m tuf pro/ aorus elite

同價位mortar max vrm好咁多,
再唔係b450m pro4仲抵屌,
比其他版平兩舊但vrm仲好過tuf pro/aocrus elite
點解連登仔咁僧asrock底板？

有無人幫手解答下

因為平

intel 要板u一齊換

Asrock自己做柒

Assrock妖板
msi唔係成日有貨
zen2官方超到盡上正常嘅板都唔會有太大分別
利申mortar max+tuf pro用家

可能屎眼石係原罪
順手問埋呢度有冇人知Asrock B450M Pro4-F同B450M Pro4啲供電有咩分別

首先第一樣講返先.部機我砌的.

不論你信不信.我砌完個時肯定係冇彎塔

但關於Noctua歪塔呢樣野我可以詳細少少講講點解會造成呢樣野

呢個問題.如果有留意開電腦硬件.或者各大論壇.高登.或連登.甚至台灣.外國.間中都會見到有人話收到貨後.打開部機.D15 / D14 / D15S歪塔

原因係因為Noctua導熱管太軟.手上有Noctua雙塔既人.都可以用手"輕輕力"推一推.隻塔係好輕易就可以彎左

有興趣想知的人.可以Google " D15 歪塔 "

我隨便都可以搵到兩篇

而呢個問題.自我舊公司Terminal.到而家Faroll.我中間遇過好多次呢種情況.但我諗唔到解決方法

我都知好多人話暴力運輸.當然呢個係其中一因.但唔係主因.都冇主因.因為好多原因可以造成歪塔

我舉其中幾個例子
1.
我砌完.包機個下.上下反轉.個下衝力.都有機會造成

2.
運輸震動

3.
個客收到部機.由紙皮箱倒部機出黎個下衝力.

我甚至自己用過自己電腦做測試.唔使運輸.我只係包部機.之後.倒返出黎.大力少少.再拎出黎打開返.都已經彎左

呢個問題.我未諗到解決方法

而呢個問題都僅限於出現起Noctua.因為全系列導熱管太軟

我曾經都試過連續兩次幫客換.兩次個客收到都係歪左.中途太多原因可以造成呢個問題.

相容性問題呢樣野.係電腦業界最難預計.最難準確知道既問題

你單睇Antec P110同D15.其實係裝到(雙扇).但配落trident z或者其他高身RAM.其實你係好難判斷究竟裝唔裝到

認真.好難判斷.除左我上面講既,塔散頂側板.仲有好多水冷既野.或者其他關於相容性既野.都好難判斷

而甚至廠商係唔包相容性既野

砌到的.唔頂側板

不過因為條RAM太高身.我有試過裝後面.但因為底板個I/O裝甲都太高身.前後都頂.唯有只係裝中間

當然呢個情況裝唔到把扇.我唔會偷把扇.我會俾返把扇你的

今次呢個巴打.除左真係Miss左.如果唔係我印象中.應該放左起底板盒.

因為部機我自己砌的

可以留意下隔離PTT既回覆.

其實呢個情況係唔只我.唔只香港.好多地方都出現.PTT板上出現過無數次

而呢個彎塔情況.我自己有測試過.係唔影響性能.純粹外觀唔好睇

可以自行用手"輕輕力"推返正就得

點解我突出要輕輕力.因為我想講既係.Noctua導熱管真係太軟

你真係幾乎唔使用好多力.都可以輕鬆令到成個塔移位

i know, 就係話等埋10 gen出先用10 gen板u. 而家出左到時up唔到上10 gen right?

我裝完隻d15都唔敢亂郁隻箱了
隻箱有得揀一定預鬆啲俾返啲位隻扇走盞

當年spec03夠話唔夠高落d14
咪又係裝到完全唔夾到

我可以搵多幾篇.唔只係台灣

外國的了

Noctua NH-D15 bent heatpipes from transport

CPU cooling Noctua D14 sits a little angled, is that bad?

想問下係法奧訂料，唔洗砌淨買料，有無送貨？

可以真係唔關運輸事

我地自己砌完包機

或者去到你手.你由紙皮箱側部機出黎.已經可以彎

有

Pro Tips on how to align a bent NHD-14?

So Apparently noctua is selling an extra low-profile L-12S now...

我暫時未諗到一個好好既解決方法.我自己包機.對Noctua Cooler已經特別小心輕力

但都冇辦法.完全唔受得力

咁我好彩啦平時手勢咁拿西都未彎到隻d15

原來裝到，柒左
我對唔撚住悠二

裝既過程的話.我自己都未試過

但砌完之後.就.......

白汁腸standby

咁砌完搵啲廢紙頂住會唔會好啲
如果唔係都幾麻煩

我就壓灣過既

冇問題.相容性問題.連我自己到今時今日都唔可以完全估到

冇用

我有試過搵索帶整實.但係

一來極之核突.二來.同樣都試過彎

要夾硬塞d野落去.我都相信最終可以解決到

但問題係.個客收到之後.一大堆野塞住.個感覺會如何

我都係
隻d15s未出過事

要唱埋傻女

我個人係無問題
買易碎品都有泡泡紙啦

諗起d支那仔開post問點解部新電腦會咁慢跟著發現係無拎走d填充物

寫信俾noctua叫佢地整個膠笠啦

當年年少無知買左隻cm 690iii